逃犯條例, 湯渣華引述張曉明四種犯罪

逃犯條例, 湯渣華引述張曉明四種犯罪:

1. 強国人在強国犯罪潛逃到香港的, 主要是指強国貪官, 強国奸商, 強国土豪
2.香港居民在強国犯罪然後潛逃到香港的
3.強国公民或外國人在外國針對中国国家公民犯罪而身在香港的
4.香港居民在香港觸犯危害国家安全罪

即是全部人包括
可以捉貪官抄家, 可以捉外資抄家, 可以捉港豬抄家, 可以捉地產霸權抄家, 捉邊個抄家都得

捉貪官抄家, 外資抄家, 港商比人抄家, 港豬比人抄家
所有香港人一齊冧

其實唔駛咁煩 是但搵條罪砌你
原來係香港合法既野係大陸唔合法

圖窮匕見
強国要強姦香港, 香港玩完

剩係4已經死得啦，講句天滅支共、打倒共產黨已經犯咗

香港居民在香港觸犯危害国家安全罪

23條

第三第四點
無敵啦，係香港屌中共老母又拉得，係外國屌中共老母又拉得

危害国家安全罪, 仲易過遊蕩罪啦, 即係想捉邊個就捉邊個

2.香港居民在強国犯罪然後潛逃到香港的

11？

砌邊個豬肉都得

屌，即係任你砌

3.強国公民或外國人在外國針對中国国家公民犯罪而身在香港的
4.香港居民在香港觸犯危害国家安全罪

各位巴打，走到好走

有咩分別
佢話你有乜罪就乜罪架啦本身都
砌生豬肉

搵條非法聚賭都可以入數
仲有大把好易入

4.香港居民在香港觸犯危害国家安全罪
香港犯罪唔係香港審?

全部送上中國

一單殺人案可以搞到咁撚多野，支那狗真係

就問湯渣，佔領中環既人，支那係咪有權引導番大陸，

幾十萬人

佢憑乜野香港法例啦？1國二制？基本法？全保當死架？
50年不變集會自由？言論自由？

3同4都係on9
取消一國兩制啦屌你老母

即係鐘意拉邊個就拉邊個

衰十一洗唔洗引渡

有少少野唔明，認真求教
點解香港犯罪都可以引上大陸？又唔係逃犯，唔係應該香港審返咩

中共要砌邊個生豬肉就砌邊個

你犯左支那嘅法 對佢來講你咪係逃犯要拉你囉
港人港審有人提出過 但律政司長已經ban左話唔可行